# MyMath #

### Для чего нужен этот репозиторий? ###

* Репозиторий хранит класс с методами, подобный классу Math
* Репозиторий хранит демокласс для реализации методов

### Как использовать? ###

* Запустить демокласс
* Ввести пример 
* В строке состояния будет выведен ответ 


### Контакты ###

* Челноков Егор Игоревич
* 16ИТ18К